【換機最大原因】新 iPhone 有望採用經典彩虹蘋果標誌

【換GAY最大原因】新 iPhone 有望採用經典彩虹蘋果標誌

咬了一口的 Apple 品牌標誌，相信大家對它絕不陌生，不過六色彩虹蘋果標誌，自從近年改用單色蘋果標誌後，已經成為經典。最近有傳 Apple 打算在部分新產品上重新應用這個六色彩虹蘋果標誌，不知能否成為大家換機的主要原因呢？

雖然消息來源未有指出什麼新產品會應用經典彩虹蘋果標誌，但已做出多張電腦加工圖，換上彩虹蘋果標誌的 iPhone 及 Macbook Pro，蘋果標誌位置比單色變得更為奪目，有助提升辨別率。

資料來源：macrumors

彩虹

唔好啦屌
利申：非恐同，純粹覺得好柒

又係果D乜撚野LGBT

彩虹=同性戀？

細路仔玩具咩屌你老味

不了

次序唔同

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

Gay Cook

舊logo嚟嫁
你班果粉咪on9 關咩LGBT事

利申：果粉

好柒